<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Archive on Celiakie k snídani, k obědu i k večeři</title>
    <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/</link>
    <description>Recent content in Archive on Celiakie k snídani, k obědu i k večeři</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Apr 2018 17:32:23 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Recept</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/recept/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Apr 2018 17:32:23 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/recept/</guid>
      <description>Světlý chléb bez lepku Recept na světlý bezlepkový chéb pečený v domácí pekárně.
Ingredience:
 600g bezlepkové mouky např.: Jizerky 500ml vlažné vody 20g droždí 1 lžička cukru 2 lžíce oleje 1 lžíce octa 1 lžička soli 1 lžička kmínu  Postup:
Vlažnou vodu nalijeme do formy na pečení. Rozdrobíme droždí. Přidáme lžičku cukru. Nasypeme rovnoměrně mouku. Na ni nasypeme lžičku soli a přidáme ocet a olej. Formu vložíme do domácí pekárny a pečeme na režim Bezlepkové pečení nebo minimálně 2 hodiny a 30 minut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dataset</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/dataset/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 21:09:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/dataset/</guid>
      <description>Data k projektu Tento dataset jde využít, jako seznam potravin, které mohou konzumovat lidé s celiakií různého věku. Čtenáři s celiakií si mohou vyhledat pečivo i s výrobcem a &amp;ldquo;neceliakům&amp;rdquo; tato tabulka může sloužit, jako zajímavý pohled na stravu celiaka.
Licence: Na databázi se vztahují autorská práva.
Databáze vyhovujících bezlepkových výrobků Odkaz: http://www.bezlepkovadieta.cz/kontrolovane-vyrobky/databaze-bezlepkove-vyrobky-vyhovujici
Tato databáze vznikla díky projektu Národní agentury pro zemědělský výzkum Ministerstva zemědělství ČR. Na tvorbě databáze se podílelo sdružení celiaků České republiky.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Celiakie</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/celiakie/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 13:46:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/celiakie/</guid>
      <description>from Fria Gluten Free on Vimeo.
V našem skupinovém projektu zpracováváme Celiakii a z toho důvodu jsem se rozhodla sem vložit video, které o tomto tématu vypovídá.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tým</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/t%C3%BDm/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 13:46:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/t%C3%BDm/</guid>
      <description>Tým tvoří El iška Svobodová, Kamila Ježová a Lucie Pavelková. Jsme tímto tématem motivovány, protože spousta lidí na světě tímto onemocněním trpí a informací o něm není mnoho. Využijeme osobní zkušenosti jedné z nás, a tím vnesem originalitu do našeho projektu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pavlucie.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>